女子致電話機上有炸彈，因航緊急疏散乘客

因航一部CX751客機，原定於下午2時20分由香港出發前往泰國曼谷，據消息稱，起飛前有一名女子致電機管局的熱線報稱CX751機上有炸彈，因航隨即疏散機上所有乘客，以及把行李移離飛機。

警方接報到場，經初步調查，未有在機上發現任何可疑物品或爆炸品。受事件影響，CX751預計於今日傍晚6時再出發前往目的地。

咁兒嬉？

咁咪可以身在外國日日打長途電話去hotline，聲稱因航有炸彈？

你講野仲撚兒戲啦

影響航空安全係國際法黎，唔係香港唔代表告唔到你架

你可以試下

唔撚check就真係兒戲啦

會call國際刑警？

樓主真係

有高官坐飛機咁樣玩法會點

飛咗先玩仲慘，折返嚟仲耐啲！

唔會啦，國際刑警啊頭係中國人黎，但係外國政府有檢控責任

有私人飛機